分手後她有了新男友 而我戒不斷Stalk他們

Pls unfo and blk

見到佢地嘅親密行為 日日拍拖就好頹
自殘行為

唔好咁癡線啦

點解決..

Block&unfollow 啦
睇完自己又唔開心 佢又唔會翻黎自己身邊

過來人, 我都戒緊...

FB/ IG仲係被佢blocked
但我del曬扔曬所有同佢有關既野, 手機電腦backup drive ,所有messenger 既record, 連所有email inbox sent 都del 曬.

我將所有佢係我生命中,曾經存在過既痕跡, 都一一清曬.

我stalk埋佢男朋友

有一日你會覺得自己咁stalk佢地係好冇謂
巴打加油

因為如果因為睇佢地啲野而唔開心 咁就唔好睇
認真 我之前都係咁

而家睇返 冇感覺 同埋覺得自己stalk佢地好on9

持續咗幾耐先醒覺

都一年 講緊完全放低晒

睇你好似未放低咁嘅

冇喇 識到依家男朋友。已經放低晒 同埋學識祝福佢

不過依家諗返起會覺得自己之前好on9
好多野受咗佢影響
同埋終於知道一個愛你嘅人會點對你

當您有時間stalk佢，不如做啲野充實下自己！

冇人可以返去以前，但每個人都可以令自己未來活得更好！